{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492558",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산들래"
    },
    "text": "そよそよ (산들래)\\n\n京畿道坡州市東牌洞1075\\n\n韓食 , 11:30 ~ 22:00 , 名節 , 180席/部屋:1個 , 青い門やポスト、カフェを連想させる小物や特色あるインテリアで有名な韓定食専門店「サンドゥルレ」。 ここは韓国料理を楽しむために訪れる人だけでなく、カフェの雰囲気を楽しみたい人にも人気があるところだ。 ここは食事ではなくカフェとしても多く訪れるほど静かな雰囲気とともに、すっきりとした料理をリーズナブルな価格で楽しめるカフェ型韓国料理店として有名だ。 外に入ると韓国料理店のたんすを入れるような甕台が目につき、中に入ると茶碗や多様な小物で飾られた可愛らしい飾りがたくさんある。 ここは予約制で、事前に予約した人数に合わせて席を割り当ててくれる。 したがって、訪問する前に必ず予約をしなければならない。 サンダルレは盆唐など多様な地域にも分点を持っており、アクセスも良い。 現代生活の忙しい日常で疲れをとる時間を持ちたいときは、のんびりと余裕を楽しみながら厳選された料理が味わえるそぼろに一度足を運んでみてはいかがだろうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "そよそよはどこにありますか？",
            "answer": "そよそよは京畿道坡州市東牌洞1075にあります。"
        },
        {
            "question": "そよそよは何を提供していますか？",
            "answer": "そよそよは韓食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "そよそよの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "そよそよの営業時間は11時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "そよそよの特徴的なインテリアは何ですか？",
            "answer": "そよそよは青い門やポスト、カフェを連想させる小物や特色あるインテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "そよそよの席数や部屋数はどのくらいありますか？",
            "answer": "そよそよには180席と部屋1個があります。"
        },
        {
            "question": "そよそよは予約制ですか？",
            "answer": "はい、そよそよは予約制です。事前に予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "そよそよのアクセスは良いですか？",
            "answer": "そよそよは多様な地域にも分点を持っており、アクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "そよそよで味わえる料理はどのようなものですか？",
            "answer": "そよそよではすっきりとした料理をリーズナブルな価格で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "そよそよに行くためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、そよそよに行く前に必ず予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "そよそよはカフェとしても人気がありますか？",
            "answer": "はい、そよそよはカフェの雰囲気を楽しみたい人にも人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 345
    }
}